個名有個連字既都無好野

連加特
連迪路夫

諸如此類

垃圾

你老豆摩連奴呢

連登

1比0悶波悶撚死寶寶咩 好條鐵

仲有其他有個連字又好廢好垃圾個啲 大家拋啲出黎

屌你宜家係咪單打連囝啊？

白連特
連尼住

邊有單打

啱呀 白連特呢啲又係笑話黎

呢隊曼連真係垃撚圾

連卡佛好撚貴

連尼字

無買過 廢唔廢？

連詩雅

rashford 1:2 hud

暫時駁唔到

改標題
個名開頭係連字個啲
daddy is safe

某登同某尼住 唔清楚

垃圾曼連

約翰連儂好野黎喎

改左標題